求一蚊交稅方法

如果去郵局，一蚊一蚊咁交， 可唔可行？

同問

work 唔work? 好似可以浪費郵局嘅 人手

現在pps 一天只可交3次， ebank 一天50次， 點交都唔可以傷到政府入肉

有銀行無限次

唔係得PPS交 網上銀行一直可以交稅
如果爆上限就換信用卡交(戶口直接交同信用卡分開計上限)
唔好傻豬到人手一次一次交 上網搵MacroRecorder軟件你做一次佢自動做
唔識用就搵按鍵精靈

MacroRecorder用mac版得7日試用，有無其他程式介紹？

[我要攬炒] 一蚊交稅新玩法

有手足寫左eBanking 自動交稅BOT喇.

(KKFLY 個APP都更新左 加埋呢個BOT)

推